其他區都應該落自己區警署 今次狗好似比葵涌嗰晚更加有準備 而且得沙田一個地點

去唔到沙田嘅請圍魏救趙！

推